想問呢個假髮網before after係咪倒自己米 ？？？？？？？？？？？？？？

可能銷售對象係想低調d
既靚仔

I'm 100% Fashion

帶完頂帽咪變左呢個髮型囉

好似假髮

又幾靚仔

屌你老母

Before 同 after 調轉左

屌

好好笑

髮型真係好重要